有冇人屋企人都唔肯戴口罩

琴晚睇連登睇到依家都瞓唔着 啱先老竇起身返工 靜靜雞咁係佢個鞋度塞咗兩個口罩 啱先出去客廳一望 茶几擺咗兩個口罩喺度 到底點解可以咁硬頸

鞋度塞咗兩個口罩

唔嚇唔得

費事俾佢知我唔瞓吖嘛 諗住塞係鞋度就實無死啦 點撚知佢咁樣都唔拎

其實都對老竇好撚失望 我覺得連淺黃都形容唔到佢 佢呢半年來乜都冇做過 大佬呀捐下錢當買贖罪券都好呀 依家武漢全墳封鎖 都仲係唔知驚 佢又唔係冇經歷過沙士喎 我就話未出世啫一個唔撚好彩中招真係全屋人都多撚借佢

塞係鞋到咁醒目都俾你諗到，可能你老豆有香港腳，戴左個塞係鞋既口罩會生真菌嘴

獨立包裝㗎大佬 你都好撚聰明喎

不過你老豆肯定都係廢老，廢老無事好地地，有事就怕見棺材

死廢老

話佢知而家外國已經有冇去過武漢都感染嘅病例，香港仲要同中國大陸接壤，日日咁多大陸人過境香港，好難confirm有冇潛伏者入咗境，同埋隻病毒係難過沙士檢測得出，前期病徵唔明顯，到有事嗰陣可能已經成個區or全港都感染咗，再者就係愈大年紀嘅人，感染咗就愈難好返，年長群組感染到之後嘅死亡率唔講得笑

其實都無傷大雅 預防下都唔撚肯做 啲口罩又唔撚係佢出錢買

你又無講，不過正常人都唔會塞係人鞋到，話你戇鳩驚你嬲

唔係唔肯戴, 係用哂買唔到

可能係環保撚

屌佢老母講佢兩句呀 佢話乜嘢時也命也 搬撚埋晒啲大道理出嚟 以為自己好撚聰明咁 我真係唔撚知佢做乜鳩

塞係對返工鞋度佢實睇到喎 咁都戇撚鳩

講咗啦唉

囤咗5盒 一家四口唔知可以用幾耐
Amazon試吓搵啦

我兩老都係
成日話無事無事
又唔係唔知依家咁嚴重
大佬你唔為自己著想都為我地著想

可能屋企都要戴

咪自撚私囉 萬一有咩事 全屋人陪你一齊死

我都訓得好差
沙士當年好細個 但都記得個種人心惶惶既感覺
宜家呢一刻好身同感受

我都係咁話

樓主起屋企都要小心啲
有事記得搵食環唔好拖

掉返轉諗如果有人將d放係塊面既野塞係對鞋到正常人都覺得侮辱，話之果個人係咪出於好意，雖然係獨立包裝，但俾我都唔會戴，會自己買黎戴，不過你老豆同你一樣，有其父必有其子

same
前幾日仲話叫大陸親戚嚟過年
同佢反面+佢睇新聞發現真係好撚大鑊佢先放棄
之前仲屌鳩我買口罩係曬錢

老母同我講 嗰陣啊爺買餸就放低喺門口 唔俾佢出街 跟住佢都自己唔返屋企瞓 都唔撚知點解我老竇會咁

你同佢講，唔戴口罩係累全家。
自己死自己事，累晒屋企人、朋友、同事，乜真係好咩。

佢中咗一定會野到畀人，病毒見到人唔戴罩真係最開心，唔戴罩根本就係自私。

真係痴撚線 打乞痴同咳又唔掩口
屋企仲會有小朋友黎
咁錫自己啲孫仲咁樣

其實你串緊啲乜鳩 你覺得喺網上面零存在感好開心咩 塞係個鞋入面係重點咩 定係你平時慣咗着鞋唔着襪 所以先會咁樣覺得

我直情係買好晒求我老母戴年紀大中咗真係好危險，再自私啲諗，一家人有一個出事真係等攬炒

又係無人出事或者少人出事就唔知驚
一多人奶野就驚
又唔係無經歷過SARS

喺港鐵仲係冇帶口罩嗰d 先痴線

着左襪就會無菌你都諗到，無知真可怕，戇鳩父必生戇鳩兒

補充埋，我有硬頸親戚都係咁，不過我當然唔係屌佢唔戴罩，我用佢老婆同個女軟化佢，再嚇佢：如果你野到畀個女，你醫得返好，你個女死咗，咁點算？(當然佢唔知年紀愈大死亡率愈高)終於戴。

講一 次兩次唔聽 就算架啦
佢死佢地事 記得留番層樓同架車俾我

我又話着咗襪就會唔慣咩
Btw我都係懶得打多幾隻字我先話塞係個鞋到啫

其實我塞嘅係嗰張紙 咁樣你滿意未 你好撚煩

陣間傳染埋

你話係就係啦，我係你老豆就會後悔生左你個醒目仔，真係時也命也

塞係鞋到似挑人機喎樓豬
不過屋企人唔戴又係麻撚煩，好易team kill
日對夜對，自己就算係街外做足功夫都無用

Blocked

估唔到咁多人緊張呢樣野
其實我真係塞張紙 跟住放咗兩個口罩係梳化度

屌我老豆就係唔肯戴 明明佢黃（有去遊行人鏈果啲）但根本唔關黃藍事 有啲藍絲廢老都怕死肯戴喇 佢又話焗又剩 成家得佢唔戴 我屌咗佢幾獲都唔聽 唔諗下自己都諗下屋企人 自私到

[第一頁有懶人包］網購外科口罩集中討論4

費事個po太廢

仲以為真係塞口罩入鞋咁痴線
Btw 試下wtsapp sd多啲新聞同武漢現時情況嗰啲片嚇佢地戴啦
我個深藍老母都係俾我嚇到戴

Sor9唔乾淨我都知嘅
但真係冇乜傳統觀念 唔知上一代人係會介意呢啲嘢
之前我老竇提我幫佢買a4紙 都係塞將Memo紙係我對鞋度

點會無 仲裸裝翻大陸添

巴打小心身體

你咁講樓主個醒目仔又會話你串佢刷存在感，唔好亂講

嗯嗯係吖
你唔撚一嚟就開鳩人波我最好會屌鳩你啦

邊個得閒開鳩你波，天才兒唔好刷存在感

我屋企人就係咁
兩老同細佬都係咁 屌出聲
係咁咳屌到佢戴口罩咪累人累物
而家我盡量都入房唔出廳

為左一蚊幾毫口罩都慳去搏唔中招

不過其實都多撚柒謝你嘅 如果唔撚係你條仆街閪喺連登度屌撚鳩柒我話我知放兩個口罩喺對鞋度唔衛生又唔撚柒禮貌 我一個唔撚小心 下次可能真係放撚左喺對鞋入面 多撚謝你啊 你真係好有型呀 不過我都提吓你吖 現實你最好對人有禮貌啲喎 你都知個撚個都有壓力㗎啦 一個唔撚小心打撚柒你入埋廠 到時候冇病房冇盛 要同啲肺炎病人同房就大撚鑊啦

屌醒你，懶好笑

叫老竇戴口罩 轉頭就無咗件事 死都唔戴

真係臭坑出臭草，呢句說話真係無錯架

應該都唔係唔肯嘅 提多幾次啦

傻仔

滿撚意未 講你又唔撚信 又講乜撚嘢你話係就係啦 咁佢而家睇唔撚到啦 反正都臭坑出臭草啦 係咪佢最好感染埋 最後我全家死呀 屌你老母臭閪

我認

乜撚嘢懶好笑我係真心想我老竇睇到啫
平時同佢關係唔好 直接同佢講怕尷尬

我幾時有話唔信，你講咩我都照單全收，不過你自己又係到咒我又咒埋自己全家，又係到此地無銀三百兩，睇黎都係揸卡友，我驚你一陣跳落去又入埋我數
blocked

我兩老俾我由夜晚10點屌到凌晨2點幾，最後屈服

一開始唔係你串柒柒我會唔會起鋼

4粒鐘

同我老竇一撚樣但係我老竇係紅到發黑

我
我老母仲得意，叫我帶，我問佢點解唔帶，佢話因為覺得我身體差，cls

呢啲勸下佢會戴嘅

勸咗好多次，拎到佢面前都唔戴，我老竇又係唔帶

吓連細佬都咁
後生仔個衛生意識應該點都高過啲老人家

今日好多片流出 比佢哋睇下囉 嚇吓佢地